強制2人限聚 > 強制封區檢測 > ...

最後強制打支拿毒針，打完數字回落感謝中央，
你估香港人會唔會逆來順受？

打﹕講到好似反抗到咁你反俾我睇囉。

唔打﹕屌你打入身體隨時命都無寧死不屈。

會唔會強制肛探？

死左件藍屍，仲敢亂黎